{
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Failed to save": "保存失败",
  "Incorrect old password": "旧密码错误",
  "Device Name": "设备名称",
  "MAC Address": "MAC地址",
  "Operation": "操作",
  "Do you want to remove the device from blacklist?": "确定要移出黑名单吗？",
  "Remove from the blacklist": "移出黑名单",
  "%s and %s (%s) must not be on the same network segment": "%s与%s（%s） 不能在同一网段",
  "The IP address must not indicate a network address": "IP地址不能为网络地址",
  "The IP address cannot be a broadcast IP address": "IP地址不能为广播地址",
  "minute(s)": "分钟",
  "hour(s)": "小时",
  "day(s)": "天",
  "Connection Type": "连接方式",
  "Local Host": "本机",
  "Add to blacklist": "加入黑名单",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Range: %s - %s characters": "范围：%s~%s个字符",
  "Range: %s - %s bytes": "范围：%s~%s字节（1个中文字符等于3个字节）",
  "Enter digits": "请输入数字",
  "Range: %s - %s": "范围：%s~%s",
  "Please enter a valid MAC address": "请输入有效的MAC地址",
  "The second character of the MAC address must be an even number": "MAC地址的第二个字符必须为偶数",
  "Cannot be 00:00:00:00:00:00": "不能全为0",
  "Please enter a valid IP address": "请输入有效的IP地址",
  "An IP address that begins with 127 is a loopback IP address. Specify another valid value from 1 to 223": "以127开头的IP地址为保留的环回地址。请指定介于1~223间的其他某个有效值",
  "An IP address cannot start with %s. Specify a value from 1 to 223": "IP地址不能以%s开头。请指定一个介于1~223间的值",
  "Please enter a valid subnet mask": "请输入有效的子网掩码",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的网址",
  "Chinese characters are not supported": "不支持中文字符",
  "Please enter ASCII characters": "请输入ASCII码字符",
  "A password cannot start or end with space": "密码前后不能为空格",
  "Cannot contain spaces, Chinese characters and special characters ~ ; ' & \\ \" %": "不支持空格，中文字符及特殊字符 ~ ; ' & \\ \" %",
  "Please enter digits, uppercase or lowercase letters, or underscores": "请输入数字、大小写字母或下划线",
  "Please enter a valid domain name": "请输入有效的域名",
  "%s is not allowed": "不支持%s",
  "Please enter a hexadecimal character, ranging from 1 - ffff": "请输入十六进制字符，范围：1~ffff",
  "The device name cannot be spaces only": "设备名称不能全为空格",
  "The device name can contain a maximum of %s characters": "设备名称最多支持%s个字符",
  "Current Speed": "实时速率",
  "Negotiation Speed": "协商速率",
  "Bandwidth Control": "网速限制",
  "Manual": "手动",
  "Unknown": "未知",
  "Custom (KB/s)": "自定义(KB/s)",
  "Unlimited": "无限制",
  "Edit": "编辑",
  "A maximum of %s rules are allowed": "最多添加%s条规则",
  "Upload": "上传",
  "Download": "下载",
  "Wired": "有线",
  "Offline": "离线",
  "Mon.": "周一",
  "Tues.": "周二",
  "Wed.": "周三",
  "Thur.": "周四",
  "Fri.": "周五",
  "Sat.": "周六",
  "Sun.": "周日",
  "Brazil": "巴西",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "United States": "美国",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Taiwan, China": "中国台湾",
  "South Africa": "南非",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Mexico": "墨西哥",
  "India": "印度",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Vietnam": "越南",
  "United Arab Emirates": "阿联酋",
  "Poland": "波兰",
  "Hong Kong, China": "中国香港",
  "The webpage cannot be found": "哎呀，网页无法打开！",
  "Possible reason:": "可能的原因：",
  "Try the following steps in order:": "建议您依次尝试以下操作：",
  "A maximum of %s blacklisted are allowed": "最多支持%s个黑名单",
  "Once blacklisted, the client cannot access the internet through this router. Continue?": "加入黑名单后，该终端不能通过本路由器上网，确定要继续吗？",
  "Added the blacklist successfully": "加入黑名单成功",
  "Blacklisted successfully.": "加入黑名单成功",
  "Removed successfully": "移出黑名单成功",
  "PPPoE username overdue or expired (error code: 691)": "宽带账号欠费或到期（错误码：691）",
  "Contact your ISP to check whether the PPPoE Account is overdue or expired": "联系网络供应商确认宽带账号是否欠费或过期",
  "PPPoE connection error. Failed to access the internet": "宽带线路异常，联网失败",
  "DHCP connection error. Failed to access the internet": "宽带线路异常，联网失败",
  "If you using a PPPoE modem or an optical modem, please make sure that the dial-up connection is normal when your computer is directly connected to the modem.": "若您使用宽带猫或光猫上网，请确保电脑直连猫时，可以正常拨号上网。",
  "If not, please contact your ISP.": "若不能，请联系您的网络供应商。",
  "No available client for now": "当前暂无可配置的终端",
  "Group name already exists": "分组名称已存在",
  "Cannot be spaces only": "不能全为空格",
  "Group name is required": "分组名称不能为空",
  "Length range %s - %s bytes": "分组名称长度范围%s~%s字节",
  "Length range %s - %s characters": "分组名称长度范围%s~%s字符",
  "A maximum of %s URLs are allowed": "最多添加%s个网址",
  "A maximum of %s time periods are allowed": "最多添加%s个时间段",
  "URL already exist": "网址已存在",
  "Please select at least one client": "请至少选择一台终端",
  "The number of clients that can be added has reached the upper limit": "可添加的终端已达上限",
  "Network Status": "网络状态",
  "Internet Settings": "联网设置",
  "WiFi Settings": "Wi-Fi设置",
  "Client Management": "设备管理",
  "Parental Control": "家长控制",
  "More": "更多功能",
  "Router Info": "路由器信息",
  "Guest WiFi": "访客Wi-Fi",
  "Operating Mode": "工作模式",
  "Smart Power Saving": "智能省电",
  "LED Indicator": "指示灯",
  "Channel & Bandwidth": "信道与频宽",
  "MESH Button": "MESH按键",
  "WPS Button": "WPS按键",
  "Network Settings": "网络设置",
  "LAN Settings": "局域网设置",
  "WAN Settings": "WAN口参数",
  "Advanced": "高级设置",
  "APP Remote Management": "APP远程管理",
  "MAC Address Filter": "MAC地址过滤",
  "Firewall": "防火墙",
  "DMZ Host": "DMZ主机",
  "Remote Web Management": "远程WEB管理",
  "Static Routing": "静态路由",
  "Port Mapping": "端口映射",
  "System Settings": "系统管理",
  "Login Password": "管理密码",
  "System Time": "系统时间",
  "Firmware Upgrade": "软件升级",
  "Backup & Restore": "备份与恢复",
  "Auto System Maintenance": "系统自动维护",
  "System Log": "系统日志",
  "No Ethernet cable is connected to the WAN port or the Ethernet cable is not plugged in tight": "WAN口未插网线或网线松动",
  "Check whether the Ethernet cable for internet connection is properly connected to the WAN port of the router.": "检查宽带网线连接，确保其与路由器WAN口连接正常。",
  "If you use a PPPoE modem or an optical modem, please make sure that the modem is powered on.": "若您使用宽带猫或光猫上网，请确保猫已通电。",
  "If the problem persists, please contact your ISP.": "若仍然异常，请联系您的网络供应商。",
  "Unknown error": "未知错误",
  "JSON data is too long": "JSON数据太长",
  "Failed to allocate memory. The available memory is not enough.": "可用内存不足，分配内存失败",
  "Connection failed": "连接失败",
  "Failed to connect to the socket": "连接socket失败",
  "Failed to run the command": "命令执行失败",
  "Invalid command": "无效命令",
  "Failed to analyze, package, or detect data": "无法分析、打包或检测数据",
  "Failed to connect to the server": "无法连接到服务器",
  "Authentication failed": "认证失败",
  "Tenda WiFi App functions is disabled": "Tenda WiFi App功能被禁用",
  "The server is busy updating data or testing speeds": "服务器正忙于更新数据或测速",
  "Connecting…": "连接中…",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "未连接",
  "PPPoE connection abnormal. Failed to access the internet (Error code: 678)": "宽带线路异常，联网失败（错误码：678）",
  "DHCP": "自动获取",
  "Static IPv6 Address": "静态IPv6地址",
  "The number of logged-in users has reached the upper limit (%s). Please try again later": "同时登录用户数已达上限（%s人），请稍后再试",
  "1 hour": "1小时",
  "6 hours": "6小时",
  "1 day": "1天",
  "2 days": "2天",
  "7 days": "7天",
  "1000 M Auto-negotiation": "1000M自动协商",
  "100 Mbps full duplex": "100Mbps全双工",
  "100 Mbps half duplex": "100Mbps半双工",
  "10 Mbps full duplex": "10Mbps全双工",
  "10 Mbps half duplex": "10Mbps半双工",
  "1000 Mbps full duplex": "1000Mbps全双工",
  "1000 Mbps half duplex": "1000Mbps半双工",
  "Default": "默认",
  "Sync with internet time": "同步互联网时间",
  "Sync with local time": "同步本地时间",
  "(GMT-12:00) Eniwetok Island": "(GMT-12:00) 艾尼威托克岛",
  "(GMT-11:00) Samoa": "(GMT-11:00) 萨摩亚",
  "(GMT-10:00) Hawaii": "(GMT-10:00) 夏威夷",
  "(GMT-09:00) Alaska": "(GMT-09:00) 阿拉斯加州",
  "(GMT-08:00) San Francisco": "(GMT-08:00) 旧金山",
  "(GMT-07:00) Denver": "(GMT-07:00) 丹佛",
  "(GMT-06:00) Mexico City, Guatemala, Costa Rica, Salvador, Nicaragua": "(GMT-06:00) 墨西哥，危地马拉，哥斯达黎加，萨尔瓦多，尼加拉瓜",
  "(GMT-05:00) New York, Ottawa": "(GMT-05:00) 纽约，渥太华",
  "(GMT-04:00) Chile, Brazil": "(GMT-04:00) 智利，巴西",
  "(GMT-03:00) Buenos Aires": "(GMT-03:00) 布宜诺斯艾利斯",
  "(GMT-02:00) Mid-Atlantic": "(GMT-02:00) 大西洋中",
  "(GMT-01:00) Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) 佛得角群岛",
  "(GMT) Greenwich Mean Time": "(GMT) 格林威治标准时间",
  "(GMT+01:00) Denmark, Germany, Norway, Hungary, France, Belgium": "(GMT+01:00) 丹麦，德国，挪威，匈牙利，法国，比利时",
  "(GMT+02:00) Kaliningrad": "(GMT+02:00) 加里宁格勒",
  "(GMT+02:00) Israel, Egypt, Bucharest": "(GMT+02:00) 以色列，埃及，布加勒斯特",
  "(GMT+03:00) Moscow, St. Petersburg, Kazan, Volgograd, Nizhny Novgorod, Krasnodar": "(GMT+03:00) 莫斯科，圣彼得堡，喀山，伏尔加格勒，下诺夫哥罗德，克拉斯诺达尔",
  "(GMT+03:00) Moscow": "(GMT+03:00) 莫斯科",
  "(GMT+04:00) Samara, Izhevsk": "(GMT+04:00) 萨马拉，伊热夫斯克",
  "(GMT+04:00) Sultanate of Oman, Mauritania, Reunion Island": "(GMT+04:00) 阿曼苏丹国，毛里塔尼亚，留尼汪岛",
  "(GMT+05:00) Ekaterinburg": "(GMT+05:00) 叶卡捷琳堡",
  "(GMT+05:00) Pakistan, Novaya Zemlya, Maldives": "(GMT+05:00) 巴基斯坦，新地岛，马尔代夫",
  "(GMT+05:30) Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "(GMT+05:30) 钦奈，加尔各答，孟买，新德里",
  "(GMT+06:00) Novosibirsk, Omsk, Tomsk, Barnaul, Gorno-Altaisk, Kemerovo": "(GMT+06:00) 新西伯利亚，鄂木斯克，托木斯克，巴尔瑙尔，戈尔诺-阿尔泰斯克，克麦罗沃",
  "(GMT+06:00) Colombo": "(GMT+06:00) 科伦坡",
  "(GMT+07:00) Krasnoyarsk": "(GMT+07:00) 克拉斯诺亚尔斯克",
  "(GMT+07:00) Bangkok, Jakarta": "(GMT+07:00) 曼谷，雅加达",
  "(GMT+08:00) Irkutsk": "(GMT+08:00) 伊尔库次克",
  "(GMT+08:00) Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi, Taipei": "(GMT+08:00) 北京，重庆，香港，乌鲁木齐，台北",
  "(GMT+09:00) Yakutsk": "(GMT+09:00) 雅库茨克",
  "(GMT+09:00) Tokyo, Pyongyang": "(GMT+09:00) 东京，平壤",
  "(GMT+10:00) Vladivostok": "(GMT+10:00) 海参崴",
  "(GMT+10:00) Sydney, Guam": "(GMT+10:00) 悉尼，关岛",
  "(GMT+11:00) Magadan": "(GMT+11:00) 马加丹",
  "(GMT+11:00) Solomon Islands": "(GMT+11:00) 所罗门群岛",
  "(GMT+12:00) Kamchatka Peninsula": "(GMT+12:00) 勘察加半岛",
  "(GMT+12:00) Wellington": "(GMT+12:00) 惠灵顿",
  "(GMT+13:00) Nuku'alofa": "(GMT+13:00) 努库阿洛法",
  "1st": "第一个",
  "2nd": "第二个",
  "3rd": "第三个",
  "4th": "第四个",
  "Last": "最后一个",
  "malloc failed. Out of memory": "malloc失败，无内存",
  "Failed to connect to UCloud": "连接ucloud失败",
  "Socket error": "socket错误",
  "Socket selection timed out": "socket select超时",
  "Common error, usually reported if a command failed to be executed in internal process": "统一 错误，一般都是命令在内部进程执行失败时回复",
  "Incorrect module or command": "收到不正确的模块或命令",
  "The command is not registered with UCloud": "命令在ucloud中未注册",
  "Failed to parse data": "数据解析失败",
  "Failed to detect data": "数据检测失败",
  "Failed to parse, package, or detect data packets": "数据包解析、打包、检测失败",
  "Internal UCloud connection process failed": "ucloud连接内部实现进程失败",
  "Failed to connect to server": "无法连接到服务器",
  "The command for connecting to the UCloud server is incorrect": "连接服务器连接时命令错误",
  "Server authentication failed": "和服务器认证时失败",
  "App remote management function is not enabled": "未开启云管理",
  "UCloud is busy upgrading or testing speed": "ucloud正忙于升级或测速",
  "Connecting to the server…": "正在连接服务器…",
  "Number of routers bound to this account has reached the limit": "该账号绑定了过多的路由器",
  "Welcome to Tenda NOVA": "欢迎使用腾达穿墙宝",
  "Please enter the router login password": "请输入路由器管理密码",
  "Login": "登录",
  "Forgot Password?": "忘记密码?",
  "Scan to download Tenda WiFi app": "扫码下载 Tenda WiFi App",
  "Manage your router easily": "轻松管理路由器",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "LED indicator": "指示灯",
  "If you forgot the login password, you can reset the router and reconfigure the password.": "若忘记管理密码，您可以将路由器恢复出厂设置后重设密码。",
  "Reset method: Hold down the RESET button for about 8 seconds and then release it when the LED indicator blinks fast. The router is restored to factory settings successfully.": "恢复出厂设置方法：按住路由器机身的复位按钮（RESET）约8秒，待指示灯快闪时松开。",
  "Note: After the router is reset, you need to reconfigure it for internet access.": "注意：恢复出厂设置后需要重新设置路由器才能上网。",
  "Incorrect password. %s attempt(s) left": "密码错误，您还可以尝试%s次",
  "Incorrect password. 1 attempt left\nIncorrect password. %s attempts left": "密码错误，您还可以尝试%s次",
  "The user account has been locked. Please try again %ss later": "已锁定，请%s秒后重试",
  "N#mWf#Connected": "已联网",
  "No Ethernet cable is connected to the WAN port": "WAN口未插网线",
  "p#kJJ#Connecting…": "联网中…",
  "Disconnecting...": "断开中…",
  "Verifying your PPPoE user name and password… Please wait": "正在验证宽带账号密码，请稍候…",
  "Incorrect PPPoE user name or password": "宽带账号或密码错误",
  "No response from the remote server": "远端服务器无响应",
  "b#fLg#Disconnected": "未联网",
  "Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "确保宽带网线已连接到路由器WAN口。",
  "1. Enter the PPPoE user name and password again. (Note: Please mind case sensitivity, similar letters and numbers.)": "1. 重新输入宽带账号和密码，注意区分大小写字母、相似字母和数字。",
  "2. Click Advanced and change the WAN MAC address on this page.": "2. 修改WAN口MAC地址。在本页面的“高级设置”修改。",
  "3. If the problem persists, please contact your ISP.": "3. 若仍然异常，请联系您的网络供应商。",
  "1. Verify that the computer can set up a dial-up internet connection properly when being directly connected to a PPPoE modem or an optical modem.": "1. 确保电脑直连宽带猫或光猫时，可以正常拨号上网。",
  "2. Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "2. 确保宽带网线已连接到路由器WAN口。",
  "3. Ensure that the internet parameters are correct. Then power off and restart the router.": "3. 确保上网参数输入正确，并将路由器断电重启。",
  "4. Click Advanced and change the WAN MAC address on this page.": "4. 修改WAN口MAC地址。在本页面的“高级设置”修改。",
  "5. If the problem persists, please contact your ISP.": "5. 若仍然异常，请联系您的网络供应商。",
  "1. Ensure that your internet service is not expired.": "1. 确保您的网络服务仍在有效期内。",
  "3. Use another client for the configuration.": "3. 更换配置终端重新设置。",
  "2. Use another client for the configuration.": "2. 更换配置终端重新设置。",
  "4. If the problem persists, please contact your ISP.": "4. 若仍然异常，请联系您的网络供应商。",
  "2. If the problem persists, please contact your ISP.": "2. 若仍然异常，请联系您的网络供应商。",
  "PPPoE": "宽带拨号",
  "Dynamic IP": "动态IP",
  "Static IP": "静态IP",
  "Normal": "普通",
  "Dynamic IP Address": "动态IP地址",
  "Static IP Address": "静态IP地址",
  "Auto": "自动",
  "Default MAC": "默认MAC地址",
  "Clone Local Host MAC": "克隆本机MAC",
  "Download App": "下载APP",
  "Exit": "退出",
  "Not encrypted": "不加密",
  "WPA2-PSK (Recommended)": "WPA2-PSK（推荐）",
  "32 bytes at most": "最多支持32字节（1个中文字符等于3个字节）",
  "32 characters at most": "最多支持32字节（1个中文字符等于3个字节）",
  "Must be ASCII characters": "必须为ASCII码字符",
  "Length: 8 - 63 characters": "密码长度须为8~63位",
  "Length: 8 - 32 characters": "密码长度须为8~32位",
  "Weak": "弱",
  "Medium": "中",
  "Strong": "强",
  "802.11b/g/n": "802.11b/g/n",
  "802.11b/g/n/ac": "802.11b/g/n/ac",
  "802.11b/g/n/ac/ax": "802.11b/g/n/ac/ax",
  "802.11a/n": "802.11a/n",
  "802.11a/n/ac": "802.11a/n/ac",
  "802.11a/n/ac/ax": "802.11a/n/ac/ax",
  "Confirm Operation": "操作确认",
  "Rebooting… Please wait about 1.5 minute": "正在重启，大约需要1.5分钟…",
  "You will be redirected to the login page when the reboot completes": "重启完成后返回登录页面",
  "Resetting… Please wait": "正在恢复出厂设置，请稍候…",
  "After the router is reset, its login IP address is changed to 192.168.0.1": "恢复出厂设置后，默认登录地址为192.168.0.1",
  "Add Client": "添加终端",
  "Save": "保存",
  "IP Address:": "IP地址：",
  "MAC Address:": "MAC地址：",
  "%s client(s) selected": "已选择%s台终端",
  "Add Parental Control Rule": "新增家长控制",
  "Edit Parental Control Rule": "编辑家长控制",
  "Client": "终端设备",
  "Group Name": "分组名称",
  "Please enter a group name": "请设置分组名称",
  "Selected clients": "已选终端",
  "Control Period": "限制时间",
  "Internet Access": "允许上网",

  "Delete": "删除",
  "Add control period": "添加允许上网时段",
  "URL Filter": "网址过滤",
  "Filter mode": "过滤模式",
  "URL": "网址",
  "Please enter keyword": "请输入网址关键字",
  "Add URL": "添加网址",
  "Only block access to listed URLs": "仅禁止访问列表中的网站",
  "Only allow access to listed URLs": "仅允许访问列表中的网站",
  "Batch Control": "批量控制",
  "Control clients in batches": "统一控制多个终端设备",
  "Internet Time Limit": "控制上网时间",
  "Allow or disallow internet access for members in specified periods": "禁止或允许成员在指定时段上网",
  "Internet Content Control": "控制上网内容",
  "Set URL controls on members": "禁止或允许成员访问指定的网站",
  "Allowed": "允许访问",
  "Disallowed": "禁止访问",
  "Do you want to delete this rule?": "确定要删除此规则吗？",
  "l#muI#More": "更多",
  "Detecting your internet connection type… Please wait": "正在检测您的上网环境，请稍候…",
  "Skip": "跳过",
  "Detection error": "检测异常",
  "1. Ensure that the Ethernet cable for internet connection is connected to the WAN port of the router.": "1. 确保宽带网线已连接到路由器WAN口。",
  "2. Ensure that the Ethernet cable is not damaged and well-connected, and the PPPoE modem or optical modem is powered on.": "2. 确保宽带网线未损坏且已插紧，宽带猫或光猫已通电。",
  "Detect Again": "重新检测",
  "Ignore and continue setup": "先不插网线，继续设置",
  "Configuration completes. You can access the internet now": "配置完成，可以上网啦～",
  "Configuration completes": "配置完成",
  "Current WiFi network is cut off. Please connect to the new WiFi network": "当前Wi-Fi连接已断开，请连接到新的Wi-Fi",
  "WiFi Name": "Wi-Fi名称",
  "WiFi Password": "Wi-Fi密码",
  "Ok": "完成",
  "Internet access is a few steps away!": "简单几步即可畅享网络！",
  "Detect Internet Connection Type": "检测联网方式",
  "Complete": "完成",
  "Please select your internet connection type": "请选择您的联网方式",
  "Detection succeeded. Recommended internet connection type: %s": "检测成功，系统推荐联网方式为：%s",
  "Next": "下一步",
  "Faster, Safer, Smoother, Smarter": "更快、更安全、更流畅、更智能",
  "Start Now": "立即体验",
  "Set WiFi password to router login password": "将Wi-Fi密码设置为路由器管理密码",
  "Login password is used to log in to the web UI of the router. For network security, please set one.": "管理密码用于登录路由器管理页面。为了您的网络安全，建议设置。",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Previous": "上一步",
  "Tips": "提示",
  "The current WiFi network is not encrypted": "当前Wi-Fi未加密",
  "The current WiFi network is not encrypted. For network security, please set a WiFi password": "当前Wi-Fi未加密，为保障您的网络安全，建议您设置Wi-Fi密码",
  "Passwords mismatch": "两次输入的密码不一致",
  "Internet": "互联网",
  "Upstream Router": "上级路由器",
  "Mesh Node": "Mesh节点",
  "%s node(s)": "%s个节点",
  "%s client(s)": "%s台设备",
  "Turn on all LED indicators": "开启所有指示灯",
  "Turn off all LED indicators": "关闭所有指示灯",
  "Excellent": "优",
  "Fair": "一般",
  "Poor": "差",
  "Node Name": "节点名称",
  "Primary Node": "主节点",
  "Connection Quality": "连接质量",
  "LED On/Off": "指示灯开关",
  "Reboot": "重启",
  "Remove": "移除",
  "Reset": "恢复出厂设置",
  "Node Info": "节点信息",
  "Main Network Device": "主网络设备",
  "Guest Device": "访客设备",
  "Offline Device": "离线设备",
  "Remove Node": "移除节点",
  "Do you want to remove this node?": "确定要移除节点吗？",
  "Removing the node will narrow the WiFi coverage, and the removed node will no longer join in the current network automatically.": "移除节点会缩小网络覆盖范围，且该节点将不再自动加入本网络。",
  "Add Node": "添加节点",
  "Package Networking": "套装组网",
  "You can also choose": "您还可以",
  "Scanning networking": "扫描组网",
  "or": "或",
  "Wired networking": "有线组网",
  "Ethernet Cable": "网线",
  "Use an Ethernet cable to connect an added node to the LAN2 port or LAN3 port of the new node": "用网线连接已组网节点和新增节点的LAN2或LAN3口。",
  "Use an Ethernet cable to connect an added node to the LAN1 port or LAN2 port or LAN3 port of the new node": "用网线连接已组网节点和新增节点的LAN1或LAN2或LAN3口。",
  "Tips: Ensure that the new node is in factory settings.": "提示：请确保新增节点处于出厂设置状态",
  "Back": "返回",
  "Need help?": "组网出现问题？",
  "1. Ensure that all nodes are powered on.": "1. 确保所有节点均已通电。",
  "2. Put new node nearby (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "2. 先将节点近距离（3米内）组好网，再放置到合适位置（指示灯绿/黄色长亮）。",
  "3. If you use the MESH button to add secondary nodes, only 1 node can be added at a time.": "3. 使用MESH按键添加子节点时，一次只能添加1个节点。",
  "2. Ensure that only one node (the primary node) is connected to the internet while other nodes are in factory settings.": "2. 确保套装中有且只有一个节点成功联网（主节点），其他节点为出厂设置状态。",
  "3. Put new node nearby (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "3. 先将节点近距离（3米内）组好网，再放置到合适位置（指示灯绿/黄色长亮）。",
  "Tips:": "提示：",
  "To reset the node: Hold down the RESET button for about 8 seconds and then release it when the LED indicator blinks fast.": "节点恢复出厂设置方法：按住节点的复位按钮（RESET）约8秒，待指示灯快闪时松开。",
  "Wireless Networking": "无线组网",
  "Power Jack": "电源接口",
  "Power Socket": "电源",
  "Power the rest nodes on until they complete startup.": "将剩余节点通电并等待启动完成。",
  "In about 2 minutes, when the LED indicators of the nodes turn to solid on, the networking is successful.": "约2分钟左右，当节点指示灯均变为长亮时，组网成功。",
  "Use an Ethernet cable to connect the two nodes (LAN2 port or LAN3 port)": "用网线连接两个节点的LAN2或LAN3口。",
  "Tips: You can perform both wired and wireless networking based on actual conditions.": "提示：您可以根据实际情况进行有线、无线混合组网",
  "Ensure that the primary node is connected to the internet, and new node is powered on and in factory settings.": "确保主节点联网正常，新增节点已通电且处于出厂设置状态。",
  "MESH button": "MESH按键",
  "1. When the LED indicator of the new node blinks green, hold down the WPS button, and the LED indicator blinks fast.": "1. 新增节点指示灯绿色闪烁后，按一下机身WPS按键，指示灯将快闪。",
  "2. Within 2 minutes, hold down the WPS button on the primary node, and the LED indicator blinks fast.": "2. 2分钟内，按一下主节点机身WPS按键，指示灯将快闪。",
  "When the LED indicator of the new node turns to solid on, the networking succeeds.": "当新增节点的指示灯变为长亮时，组网成功。",
  "One-Click Optimization": "一键优化",
  "Do you want to optimize WiFi network?": "确定要一键优化无线网络吗？",
  "The device collects and analyses the surrounding WiFi environment information and adjusts such configurations as channel and bandwidth to optimize the networking quality. The whole process takes some time and the WiFi network will be disabled. Enable this function based on actual conditions.": "设备收集并分析周边无线环境信息，并根据分析结果调节设备的信道、频宽等，以优化组网质量。整个过程持续一定时间且无线网络会断开，建议根据实际情况优化。",
  "Reboot All Nodes": "重启所有节点",
  "Searching node… Please wait": "正在搜索节点，请稍候…",
  "Put new node nearby the primary node (within 3 meters) to ensure that it can be searched": "将新增节点放在主节点附近（3米内）以确保正常发现",
  "How to check the SN of a node?": "怎么查看节点的SN？",
  "Added successfully": "添加成功",
  "P#EVn#OK": "我知道了",
  "Failed to add": "添加失败",
  "1. Ensure that new node is powered on.": "1. 确保新增节点均已通电。",
  "2. Put new node nearby the primary node (within 3 meters) and add it into the network, and then relocate it to a proper position (indicated by a solid-green/yellow LED indicator).": "2. 将新增节点放在主节点附近（3米内），待组网成功后再放置到合适位置（指示灯绿/黄色长亮）。",
  "No New Node Found": "未发现新节点",
  "2. Put new node nearby the primary node (within 3 meters).": "2. 将新增节点放在主节点附近（3米内）。",
  "3. Reset the new node.": "3. 将新增节点恢复出厂设置。",
  "Try again": "重试",
  "Bottom": "底部",
  "You can check the SN on the device label": "SN（序列号）可在机身贴纸上找到",
  "New Node Found:": "发现新节点：",
  "Please select at least one node": "请至少选择一个节点",
  "U#XGX#Firmware Upgrade": "软件更新",
  "Later": "暂时不用",
  "Update Now": "立即升级",
  "New version available": "发现新版本",
  "Firmware version: %s": "软件版本：%s",
  "Release date: %s": "发布日期：%s",
  "Upgrade Notice": "更新说明",
  "Never remind me of this version": "此版本不再提示",
  "Scan to download app": "扫码下载App",
  "App Remote Management": "App远程管理",
  "Once enabled, you can remotely manage the router by Tenda WiFi app": "开启后，可通过Tenda WiFi App远程管理路由器",
  "Obtain ID": "获取ID",
  "Obtaining…": "获取中…",
  "Cloud Account": "云账号",
  "Your Tenda WiFi app account": "请输入Tenda WiFi App账号",
  "Obtain account": "获取账号",
  "No internet availability. Please check the network": "未联网，请检查网络",
  "Failed to save. Please obtain the cloud account first": "保存失败，请先获取云账号",
  "Invalid account. Please try again": "账号无效，请重新输入",
  "ISP": "服务提供商",
  "Register Now": "去注册",
  "User Name": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Domain Name": "域名",
  "Connection Status": "连接状态",
  "1. The DMZ host device will be exposed to the internet and the firewall of the router will no longer safeguard the host.": "1. DMZ主机设备将暴露于互联网，路由器的防火墙对该主机不再起作用。",
  "2. Hackers may use the DMZ host to attack the local network. Please use this function with caution.": "2. 黑客可能会利用DMZ主机攻击本地网络，请谨慎使用本功能。",
  "3. When using this function, please disable the security software and firewall of the DMZ host temporarily.": "3. 使用本功能时，请暂时关闭DMZ主机上的安全软件和防火墙。",
  "Please enter the host IP address": "请输入主机IP地址",
  "%s and %s (%s) must be on the same network segment": "%s与%s（%s） 必须在同一网段",
  "DMZ Host IP Address": "DMZ主机IP地址",
  "LAN IP Address": "局域网IP地址",
  "Cannot be the same as LAN IP address": "不能与局域网IP地址相同",
  "ICMP Flood Attack Defense": "防ICMP泛洪攻击",
  "TCP Flood Attack Defense": "防TCP泛洪攻击",
  "UDP Flood Attack Defense": "防UDP泛洪攻击",
  "Block Ping from WAN": "防WAN口Ping",
  "Select Device": "选择设备",
  "Format: XX:XX:XX:XX:XX:XX": "格式：XX:XX:XX:XX:XX:XX",
  "Add Blacklist": "添加黑名单",
  "The MAC address already exists": "MAC地址已存在",
  "Blacklist": "黑名单",
  "(Only block internet access from client with listed MAC address)": "（仅禁止列表中MAC地址对应的设备访问互联网）",
  "Blacklist Device": "黑名单列表",
  "Do you want to remove the client from the blacklist?": "确定要将该设备移出黑名单吗？",
  "Internal IP Address": "内网IP地址",
  "Internal Port": "内网端口",
  "External Port": "外网端口",
  "Range: 1 - 65535": "范围：1~65535",
  "Protocol": "协议",
  "Add Port Mapping": "添加端口映射",
  "Edit Port Mapping": "编辑端口映射",
  "The port has been used": "此端口已被占用",
  "Cannot be the same as the login IP address (%s)": "不能与路由器登录IP地址（%s）相同",
  "Must be on the same network segment as the login IP address (%s)": "必须与路由器登录IP地址（%s）在同一网段",
  "Port Mapping List": "端口映射列表",
  "Do you want to delete the rule?": "确定要删除此规则吗？",
  "Remote IP Address": "远端IP地址",
  "Specified IP Address": "特定IP地址",
  "IP address of the remote management host": "远端管理主机的IP地址",
  "Port": "端口",
  "Ports 1 to 1024 have been used by well-known services. You are recommended to set a different port.": "1~1024已被熟知服务占用，建议修改。",
  "Range: 1025 - 65535": "范围：1025~65535",
  "Any IP Address": "任意IP地址",
  "Destination Network": "目标网络",
  "Subnet Mask": "子网掩码",
  "Gateway": "网关地址",
  "Add Static Route": "添加静态路由",
  "Edit Static Route": "编辑静态路由",
  "The destination network already exists": "目标网络已存在",
  "Routing Table": "路由表",
  "System": "系统",
  "UPnP List": "UPnP列表",
  "Remote Host": "远端主机",
  "Internal Host": "内网主机",
  "Assignment Method": "分配方式",
  "LAN Prefix": "LAN前缀",
  "Address": "地址",
  "i#mfC#Connection Type": "联网方式",
  "IPv6 Address": "IPv6地址",
  "Default IPv6 Gateway": "IPv6默认网关",
  "Primary IPv6 DNS": "首选IPv6 DNS",
  "Secondary IPv6 DNS": "备用IPv6 DNS",
  "PPPoE Username": "宽带账号",
  "PPPoE Password": "宽带密码",
  "Obtain IPv6 Prefix Delegation": "获取IPv6前缀代理",
  "The primary DNS and the secondary DNS cannot be the same": "首选DNS与备用DNS不能相同",
  "The default IPv6 gateway and WAN IPv6 address cannot be the same": "IPv6默认网关地址与WAN IPv6地址不能相同",
  "The gateway and the IP address must be on the same network segment": "网关与IP地址必须在同一网段",
  "Multicast": "组播",
  "Once enabled, you can watch the multicast video source on the WAN side of the router from your client.": "开启后，可以在终端设备上观看路由器WAN侧的组播视频源。",
  "Connect the IPTV STB to the IPTV port of the router.": "将IPTV机顶盒接到路由器的IPTV口。",
  "The device will reboot to make your configurations effective. Continue?": "设备将重启使配置生效，确定要继续吗？",
  "Login IP address of the router": "路由器登录IP地址",
  "Subnet mask on the LAN side of the router": "路由器LAN侧的子网掩码",
  "DHCP Server": "DHCP服务器",
  "Once enabled, the DHCP server automatically assigns internet parameters such as IP address, subnet mask, and gateway address to the terminal device. You are recommended to enable this function.": "开启后，DHCP服务器自动为终端设备分配IP地址、子网掩码、网关地址等上网信息。建议开启。",
  "Address Pool Range": "地址池范围",
  "Lease Time": "租约时间",
  "Primary DNS": "首选DNS",
  "Secondary DNS": "备用DNS",
  "Optional": "选填",
  "It specifies the time period during which the assigned IP address remains effective. You are recommended to keep the default settings.": "DHCP服务器分配给终端设备的IP地址的有效时间，建议保持默认。",
  "WAN IP Address": "WAN口IP地址",
  "PPTP Server IP Adderss": "PPTP服务器 IP地址",
  "Dual Access IP": "双接入IP",
  "VPN Client IP Address": "VPN客户端IP地址",
  "Dual Access Server IP": "双接入服务器IP",
  "The end IP address must be greater than the start IP address": "起始IP地址必须小于结束IP地址",
  "This IP address is also login IP address of the device. Continue?": "此处的IP地址也是设备的登录IP地址。确定要修改吗？",
  "IP Address": "IP地址",
  "This IP address has been used": "IP地址已被占用",
  "Static IP Reservation List": "静态IP分配列表",
  "Online PPTP User": "PPTP在线用户",
  "Dial-In IP Address": "拨入IP地址",
  "Assigned IP Address": "分配IP地址",
  "Uptime": "在线时长",
  "The user name already exists": "用户名已存在",
  "PPTP Account": "PPTP账号",
  "Click to Enable": "点击启用",
  "Click to Disable": "点击禁用",
  "Do you want to delete the account?": "确定要删除此账号吗？",
  "Online": "在线",
  "PPTP/L2TP Client": "PPTP/L2TP客户端",
  "Client Type": "客户端类型",
  "Server IP/Domain Name": "服务器IP/域名",
  "Status": "状态",
  "Obtained PPTP Address": "获取的PPTP地址",
  "Obtained L2TP Address": "获取的L2TP地址",
  "The IP address and the WAN IP address cannot be the same": "IP地址不能与WAN口IP地址相同",
  "PPTP Server": "PPTP服务器",
  "MPPE Encryption": "MPPE加密",
  "The last digit of the start IP address cannot be 1": "起始地址最后一位不能为1",
  "The IP address pool should contain at least 8 IP addresses": "地址池至少要包含8个IP地址",
  "Speed": "速率",
  "Current: %s": "当前：%s",
  "Turn Off at": "关闭时段",
  "Enable": "开启",
  "Disable": "关闭",
  "Schedule Disable": "定时关闭",
  "The end time and the start time cannot be the same": "结束时间与开始时间不能相同",
  "WiFi Schedule": "Wi-Fi定时",
  "Repeat": "重复",
  "Every Day": "每天",
  "Please select at least one day": "请至少选择一天",
  "IPv6 Status": "IPv6状态",
  "IPv6 WAN Address": "IPv6 WAN口地址",
  "IPv6 LAN Address": "IPv6 LAN口地址",
  "LAN Info": "局域网信息",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Product Model": "产品型号",
  "c#zav#Uptime": "运行时间",
  "Firmware Version": "软件版本",
  "Hardware Version": "硬件版本",
  "WAN Port Info": "WAN口信息",
  "Internet Connection Status": "联网状态",
  "Y#diD#Uptime": "联网时长",
  "n#PLg#Gateway": "默认网关",
  "2.4 GHz WiFi": "2.4G Wi-Fi",
  "5 GHz WiFi": "5G Wi-Fi",
  "L#Kwd#WiFi Name": "无线名称",
  "Security": "安全性",
  "Channel": "信道",
  "Bandwidth": "频宽",
  "Backup": "备份配置",
  "Save the current configuration to local host": "将设备当前的配置信息保存到本地。",
  "Restore": "恢复配置",
  "Restore to the previous configurations you backed up (the backup file is a CFG file).": "将设备配置还原到之前备份的配置（文件后缀为.cfg）。",
  "W#UEj#Restore": "恢复",
  "Choose configuration file": "选择配置文件",
  "Locate and upload the backup file (the backup file is a CFG file).": "找到并载入路由器的备份文件（文件后缀为.cfg）",
  "No file chosen": "未选择任何文件",
  "Please choose the configuration file": "请选择配置文件",
  "Please choose a CFG file": "请选择后缀为.cfg的配置文件",
  "Incorrect format": "格式错误",
  "CRC check failed": "CRC校验失败",
  "Incorrect file size": "文件大小错误",
  "Failed to upgrade": "升级失败",
  "Insufficient memory. Please reboot the router before the upgrade": "内存不足，升级前需重启路由器",
  "Reboot at": "重启时间",
  "Delay Reboot": "延时重启",
  "Delay the reboot if a client is connected and the traffic is higher than 3 KB/s": "当有设备连接且流量大于3KB/s时，延时重启",
  "The auto system maintenance time takes effect based on the system time": "系统自动维护生效时间以系统时间为准",
  "Old Password": "旧密码",
  "Login password of the device": "当前设备的管理密码",
  "New Password": "新密码",
  "Set a new login password": "设置新的管理密码",
  "Re-enter the new password": "再一次输入管理密码",
  "The new password and the old password cannot be the same": "新密码与旧密码不能相同",
  "Resetting clears all configurations and restores the device to factory settings. Please operation with caution.": "恢复出厂设置会清空设备的所有配置并恢复到出厂状态，请谨慎操作。",
  "Do you want to reset the primary node?": "确定要将主节点恢复出厂设置吗？",
  "After the primary node is reset, the whole network loses internet availability and needs to be reconfigured. You are recommended to back up the configurations first.": "− 主节点恢复出厂设置后，整个网络将无法接入互联网，需要重新设置才能上网。建议先备份配置。",
  "After the secondary node is reset, if it is a secondary node in a package, it can automatically join in the network. Otherwise, you need to manually add it to the network.": "− 子节点恢复出厂设置后，若为套装子节点，则可自动加入本网络；否则，需要重新手动添加。",
  "Do you want to reset the secondary node?": "确定要将该子节点恢复出厂设置吗？",
  "Do not cut off the power supply of the device during the reset. Otherwise, the device may be damaged.": "− 恢复出厂设置过程中，请勿断开设备电源，否则可能造成设备损坏！",
  "Export to Local": "导出到本地",
  "No.": "序号",
  "Log Content": "日志内容",
  "Time": "时间",
  "Type": "类型",
  "Sync Status": "同步状态",
  "Sync Mode": "校时方式",
  "Local Time": "本地时间",
  "Time Zone": "时区",
  "DST": "夏令时",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Synced": "已同步",
  "Unsynced": "未同步",
  "DST in use": "夏令时执行中",
  "DST not use": "夏令时未执行",
  "Local Upgrade": "本地升级",
  "Upgrade": "升级",
  "The device will reboot after the upgrade completes. The whole process takes about 3 minutes. Continue?": "升级后设备将重新启动，整个过程约需3分钟，确定要升级吗？",
  "The upgrade file is a BIN file": "升级文件后缀为.bin",
  "Please choose the upgrade file": "请选择升级文件",
  "Please choose a BIN file": "请选择后缀为.bin的升级文件",
  "New Version Available: %s": "发现新版本：%s",
  "The router is up to date": "当前已是最新版本",
  "Current Firmware Version": "当前软件版本",
  "Online Upgrade": "在线升级",
  "Detect New Version": "检测新版本",
  "Detecting…": "检测中…",
  "Collapse": "收起",
  "G#VAF#Details": "详情",
  "AP Mode": "AP模式",
  "Current Mode": "当前模式",
  "Switch Mode": "切换模式",
  "The router serves as an AP, and connects to the upstream device using an Ethernet cable to expand WiFi coverage. Under this mode, some functions are not supported. Please refer to the page.": "作为AP使用，通过网线连接上级设备，扩展网络覆盖范围。在此模式下，部分功能不支持，请以页面显示为准。",
  "Do you want to switch to AP mode?": "确定要切换为AP模式吗？",
  "1. After the AP mode is enabled, the device will reboot, and the configuration takes effect after the device is rebooted.": "1. 启用AP模式，本设备将重启，重启后配置生效。",
  "2. Under the AP mode, some functions are unavailable, such as Internet Settings, Parental Control, VPN, and Port Mapping.": "2. AP模式下，联网设置、家长控制、VPN、端口映射等功能将无法使用。",
  "3. Under the AP mode, all Ethernet ports are LAN ports, and you can connect the device to the upstream device using any Ethernet port.": "3. AP模式下，所有网口均为LAN口，您可以使用任意网口将本设备连接到上级设备。",
  "4. Under the AP mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4. AP模式下，登录管理页面请使用域名tendawifi.com。",
  "Router Mode": "路由模式",
  "Transform the wired network provided by ISP to WiFi signals for family users to share the internet.": "将网络供应商提供的有线网络转换成Wi-Fi信号，并实现家庭用户共享上网。",
  "Do you want to switch to router mode?": "确定要切换为路由模式吗？",
  "1. After the router mode is enabled, the device will reboot, and the configuration takes effect after the device is rebooted.": "1. 启用路由模式，本设备将重启，重启后配置生效。",
  "2. Under the router mode, you can use either the LAN IP address or tendawifi.com to log in to the web UI.": "2. 路由模式下，登录管理页面可使用LAN口IP地址，也可使用域名tendawifi.com。",
  "3. Under the router mode, the Ethernet cable for internet connection can connect to the WAN port of the device, and clients can access the internet either by connecting to other Ethernet ports or WiFi network.": "3. 路由模式下，宽带网线需接到本设备的WAN口，终端设备接到本设备的其他网口或Wi-Fi上网。",
  "Do you want to reboot the device?": "确定要重启设备吗？",
  "During the reboot, all connections are cut off.": "重启时，会断开所有连接。",
  "The reboot takes about 90 seconds. Please reboot the device in relatively idle periods.": "重启过程约90秒，请在网络相对空闲的时候操作。",
  "Uptime:": "在线时长：",
  "Device name is required": "设备名称不能为空",
  "Password Strength": "密码强度",
  "Server Name": "服务器名称",
  "Default setting is recommended": "建议保持默认设置",
  "Service Name": "服务名称",
  "MAC Address Clone": "MAC地址克隆",
  "Custom MAC Address": "自定义MAC地址",
  "Default MAC Address:": "默认MAC地址：",
  "Local MAC Address:": "本机MAC地址：",
  "ISP Type": "ISP类型",
  "Internet Connection Type": "联网方式",
  "Enter the user name from your ISP": "请输入网络供应商提供的账号",
  "Password from your ISP": "请输入网络供应商提供的密码",
  "Server IP Address/Domain Name": "服务器IP地址/域名",
  "Address Type": "地址类型",
  "Select this type if you access the internet using the PPPoE account and PPPoE password.": "适用于使用宽带账号和宽带密码上网的用户。",
  "Select this type if you access the internet using the fixed IP address information.": "适用于使用固定IP地址信息上网的用户。",
  "Select this type if you can access the internet simply by plugging in an Ethernet cable for internet connection.": "适用于插上宽带网线后电脑不需要任何配置就可以上网的用户。",
  "If you select Russia PPTP or Russia L2TP, the VPN function will be disabled": "设置联网方式为Russia PPTP或Russia L2TP后，VPN功能将被禁用",
  "Internet VLAN ID and IPTV VLAN ID cannot be the same": "Internet Vlan ID和IPTV Vlan ID不允许相同",
  "DNS Settings": "DNS设置",
  "The IP address and gateway cannot be the same": "IP地址与网关地址不能相同",
  "The IP address and primary DNS cannot be the same": "IP地址与首选DNS不能相同",
  "The IP address and secondary DNS cannot be the same": "IP地址与备用DNS不能相同",
  "Network Mode": "网络模式",
  "Current Channel:": "当前信道：",
  "Current Bandwidth:": "当前频宽：",
  "Unify 2.4 GHz & 5 GHz": "双频合一",
  "The 2.4 GHz WiFi network and 5 GHz WiFi network share the same WiFi name and WiFi password, so clients can automatically connect to the best WiFi network.": "2.4G与5G的Wi-Fi名称密码相同，系统自动为终端选择最佳Wi-Fi。",
  "2.4 GHz Network": "2.4G网络",
  "5 GHz Network": "5G网络",
  "2.4 GHz WiFi Name": "2.4G Wi-Fi名称",
  "5 GHz WiFi Name": "5G Wi-Fi名称",
  "No password yet": "留空表示不加密",
  "Validity": "有效时长",
  "Shared Bandwidth": "共享带宽",
  "Custom (Mbps)": "自定义（Mbps）",
  "4 hours": "4小时",
  "8 hours": "8小时",
  "Always": "一直有效",
  "Hide": "隐藏Wi-Fi",
  "(Once enabled, this WiFi name does not appear in the available network list of clients such as mobile phones)": "（开启后，手机等终端搜索不到该Wi-Fi名称）",
  "This requires that the clients support the WPA3-SAE/WPA2-PSK mode as well. If any connection issues arise in the process, switch back to WPA2-PSK.": "终端需支持WPA3-SAE/WPA2-PSK混合模式。使用中若遇到连接问题，建议切回WPA2-PSK。",
  "8 - 63 characters": "8~63位",
  "8 - 32 characters": "8~32位",
  "5 - 32 characters": "5~32位",
  "WiFi password containing multiple types of characters (such as digits, uppercase letters and lowercase letters) can enhance the security of wireless network": "多种字符（如数字、大写字母、小写字母）组合的Wi-Fi密码可提高无线网络的安全性",
  "Current": "当前",
  "Quick Setup": "快速设置",
  "Internet connection error": "联网异常",
  "Other internet connection types": "其他联网方式",
  "Configuration completes. Please connect to the new WiFi network for internet access": "配置完成，连接新的Wi-Fi即可访问互联网",
  "Configuration completes. Please connect to the new WiFi network": "配置完成，请连接新的Wi-Fi",

  "All Devices": "所有设备",
  "All Nodes": "所有节点",
  "Network Topology": "网络拓扑",
  "Manage the router anytime, anywhere": "随时随地管理路由器",
  "Always map the WAN IP address of the router (a public IP address) to a fixed domain name, so that internet users can access the router through this domain name.": "将路由器的WAN口IP地址（公网IP地址）始终映射到一个固定域名，互联网用户可以通过该域名访问路由器。",
  "Disconnect": "断开",
  "Connect": "连接",
  "The DMZ host has all ports opened. You can enable this function when you need to communicate with the internet without restrictions. For example, you can set this device as the DMZ host when you are having a video conference or playing online games to improve smoothness.": "DMZ主机开放所有端口。当您需要与互联网不受限制地通信时，可以使用此功能。例如：将正在进行视频会议或在线游戏的终端设备设为DMZ主机后，相关通信会更加顺畅。",
  "This router can detect and defend against flooding attacks, and can also ignore the Ping packets from the WAN port.": "路由器支持对泛洪攻击进行检测和防范，还可以忽略来自WAN口的Ping。",
  "Allow or disallow internet access through this router for specified clients.": "允许或禁止指定设备通过路由器上网。",
  "Port mapping opens a service port and maps it to a specified LAN server. With this function enabled, internet users can access the LAN server.": "端口映射开放了一个服务端口，并将该端口映射到指定的局域网服务器。通过端口映射功能，互联网用户可以访问局域网服务器。",
  "Under circumstances with special need (such as remote technical support), you can enable this function to allow remote access to the web UI of the router.": "有特殊需要时（如远程技术支持），可以使用此功能，远程访问路由器的管理页面。",
  "After a static route is added, data whose destination address is the same as the destination network of the static route will be directly forwarded according to the specified path.": "添加静态路由后，目的地址为静态路由目标网络的数据直接按照指定的路径转发。",
  "Once enabled, the router automatically opens port for application programs in the LAN that support UPnP, such as Xunlei, BitComet and Anychat, providing smoother user experience.": "启用后，路由器为内网中支持UPnP的程序（如迅雷、BitComet、AnyChat等）自动打开端口，使应用更加顺畅。",
  "Clients connecting to the guest network can only access the internet and communicate with other clients under the guest network.": "接入访客网络的终端只能访问互联网和该访客网络下的其他终端。",
  "This device supports IPv6 and can access IPv6 network.": "本设备支持IPv6，可以接入IPv6网络。",
  "LAN IP address and WAN IP address cannot be on the same network segment": "LAN口IP地址与WAN口IP地址不能在同一网段",
  "You can configure multicast and IPTV function here.": "在这里，您可以设置组播和IPTV功能。",
  "Saving… You will be directed to the page of the new IP address once modification completes": "正在保存，修改完成后将自动跳转到新的IP地址",
  "Here, you can modify the Router LAN IP address, subnet mask and DHCP server parameters, and add static IP address rules.": "在这里，您可以修改路由器局域网IP地址、子网掩码、DHCP服务器参数，添加静态IP地址规则。",
  "Here, you can modify the Router LAN IP address and subnet mask.": "在这里，您可以修改路由器局域网IP地址、子网掩码。",
  "Saved successfully. The configurations will take effect when the client connects to the WiFi network the next time": "保存成功，配置将在设备下次连接时生效",
  "VPN is a virtual private network built on the internet. It uses the tunneling technology to create a virtual private tunnel between two points, ensuring communication data security.": "VPN是一个建立在互联网上的虚拟专用网络。它通过隧道技术在两个站点之间建立一条虚拟的专用线路，确保两端通信的数据安全。",
  "WAN Parameters": "WAN口参数",
  "If the Ethernet cable for internet connection is correctly connected to the WAN port of the router, but the page still prompts that the Ethernet cable is not plugged in, try changing the rate of the WAN port to 10 Mbps half-duplex or 10 Mbps full-duplex.": "若路由器WAN口已正确连接宽带网线，但页面仍然显示“未插网线”。建议修改WAN口速率为10Mbps半双工或10Mbps全双工尝试解决问题。",
  "The Schedule Disable time takes effect based on the system time": "定时关闭生效时间以系统时间为准",
  "You can enable/disable LED indicators of all nodes here.": "在这里，您可以开启/关闭所有节点指示灯。",
  "Disable the WiFi network in a specified period, and enable at other times.": "指定时段内关闭Wi-Fi，在其他时间，开启Wi-Fi。",
  "How to connect to the WiFi network during WiFi-disabling period?": "Wi-Fi关闭时段内想连接Wi-Fi上网，怎么办？",
  "Method 1: Use the Tenda WiFi app with your account and enable/disable the WiFi network anytime, anywhere.": "方法1：使用Tenda WiFi App，登录账号管理路由器，即可随时随地开/关Wi-Fi。",
  "Method 2: Use an Ethernet cable to connect your computer to the router, visit tendawifi.com to log in to the web UI, and enable the WiFi network manually.": "方法2：电脑通过网线连接到路由器后，在浏览器中访问tendawifi.com进入管理界面，手动开启Wi-Fi。",
  "You can check the information of the router here.": "在这里，您可以查看路由器的相关信息。",
  "Hidden": "网络已隐藏",
  "Visible": "网络可见",
  "Disabled": "网络已关闭",
  "Here, you can set a auto reboot time point for the router to improve the lifetime and system stability.": "在这里，您可以设置路由器定时自动重启，有利于提高路由器的使用寿命和系统运行的稳定性。",
  "Restoring… Please wait": "正在恢复配置，请稍候…",
  "L#fuZ#Resetting… Please wait": "正在恢复出厂配置，请稍候…",
  "Restored successfully": "恢复配置成功",
  "Back to the login page in 3s": "3秒后返回登录页面",
  "Failed to restore": "恢复配置失败",
  "The system logs record the events of the system. You can check them for troubleshooting in case of network failure.": "系统日志记录了系统运行中的各种情况，若遇网络故障，可利用系统日志信息进行问题排查。",
  "You can modify the login password of the router here.": "在这里，您可以修改路由器的管理密码。",
  "Functions such as Parental Control, Smart Power Saving and Auto System Maintenance are all invlove time. To make sure they take effect properly, you are recommended to select Sync with internet time.": "家长控制、智能省电和系统自动维护等功能都涉及时间，为确保这些功能生效，建议路由器“同步互联网时间”。",
  "Through firmware upgrades, the router can get new functions or more stable performance": "通过升级软件，使路由器获得新增功能或更稳定的性能。",
  "Upgrading… Please wait": "正在升级，请稍候…",
  "Do not power off the router or disconnect it from the internet during the upgrade; otherwise, the upgrade may fail or the router may be damaged.": "升级过程中，请勿让路由器断电或断网，否则可能会导致升级失败或路由器损坏。",
  "Upgrade failed. Rebooting…": "升级失败，正在重启…",
  "Rebooting… Please wait about 90 seconds": "正在重启，大约需要1.5分钟…",
  "Y#sSi#Detect New Version": "一键检测新版本",
  "One-click Upgrade": "一键升级",
  "You can modify the advanced parameters of the WiFi network here, such as Network Mode, Channel, and Bandwidth. If no professional guidance is available, you are recommended to keep the default settings to prevent the performance from being weakened.": "在这里，您可以修改Wi-Fi网络的高级参数，包括网络模式、信道、频宽等，若没有专业人士指导，建议保持默认设置，以免降低Wi-Fi网络性能。",
  "Note:": "注意：",
  "1. For information security, do not toggle on MESH Button when using the router in public areas.": "1. 若您在公共场所使用本路由器，为保证信息安全，请不要开启MESH按键。",
  "2. With this function disabled, you cannot form network by using the MESH button on the device. However, you can use the Tenda WiFi app or web UI to add the device to a network.": "2. 关闭此功能时，您不能通过机身MESH按键组网，可以通过Tenda WiFi App或Web管理页面的配置，使本设备与其他设备组网。",
  "The router has a MESH button and can form a network with other Tenda NOVA which also have a MESH button.": "本路由器带有MESH按键，可与带有MESH按键的Tenda穿墙宝组网。",
  "With this function enabled, wireless clients, such as mobile phones, can connect to the router's WiFi network of the router easily.": "通过WPS功能，手机等无线终端设备可以快捷地连接路由器Wi-Fi。",
  "WPS connection succeeded": "WPS连接成功",
  "WPS function is disabled": "WPS功能已关闭",
  "Working Mode": "工作模式",
  "Network Diagnosis": "网络诊断",
  "You can select a working mode for your router based on your scenario.": "可以根据使用场景选择路由器的工作模式。",
  "Switched mode successfully": "模式切换成功",
  "Rebooting… Please wait": "正在重启，请稍候…",
  "No online client": "在线用户列表为空",
  "3389 (remote desktop)": "3389（远程桌面）",
  "Download speed of the upgrade file is too slow": "升级文件下载太慢",
  "Multiple Periods": "多个时段",
  "Adding nodes… Please wait": "正在添加节点，请稍候…",
  "IP address and IPTV IP address cannot be the same": "IP地址与IPTV IP地址不能相同",
  "The last digit of the IP address must be a value from %s to %s": "IP地址最后一位必须是介于%s~%s之间的值",
  "Start IP address": "起始IP地址",
  "IPTV IP address": "IPTV IP地址",
  "Address pool IP address and PPTP server IP adderss (%s) must be on the same network segment": "地址池IP地址与PPTP服务器IP地址（%s）必须在同一网段",
  "Blank VLAN ID indicates that the IPTV function is disabled": "IPTV VLAN ID留空，表示禁用IPTV功能",
  "Internet VLAN ID": "Internet VLAN ID",
  "IPTV VLAN ID": "IPTV VLAN ID",

  "2 - 31 characters. Only digits, uppercase or lowercase letters, and special characters - . are allowed": "2~31个字符。仅允许输入数字、大小写字母及特殊字符- .",
  "The connection quality is poor, it is recommended to be close to another node": "连接质量差，建议靠近另一台节点",
  "Connection quality is average": "连接质量一般",
  "Good connection quality": "连接质量佳",
  "The current node is already in the upload software": "当前节点已经在上传软件中",
  "Tenda WiFi app account": "Tenda WiFi App账号",
  "Enter keyword": "请输入网址关键字",
  "The current node is already in the uploaded software": "当前节点已经在上传软件中",
  "The WiFi name of Guest Network and the WiFi name of the main network cannot be the same": "访客网络Wi-Fi名称与主网络Wi-Fi名称不能相同",
  "G#VAF#The WiFi name of Guest Network and the WiFi name of the main network cannot be the same": "主网络Wi-Fi名称与访客网络Wi-Fi名称不能相同",
  "Details": "查看详情",
  "All": "全选",
  "o#TuN#Su": "日",
  "o#TuN#Mo": "一",
  "o#TuN#Tu": "二",
  "o#TuN#We": "三",
  "o#TuN#Th": "四",
  "r#ZlG#Fr": "五",
  "s#jdm#Sa": "六",
  "Y#eaR#%s %s": "%s年%s",
  "Y#eaR#%s": "%s年",
  "OK": "确定",
  "Start Time": "开始时间",
  "Choose Time": "选择时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Please select the peroid": "请选择时间段",
  "Please select the start time": "请选择开始时间",
  "Please select the end time": "请选择结束时间",
  "Jan.": "1月",
  "Feb.": "2月",
  "Mar.": "3月",
  "Apr.": "4月",
  "May": "5月",
  "June": "6月",
  "July": "7月",
  "Aug.": "8月",
  "Sept.": "9月",
  "Oct.": "10月",
  "Nov.": "11月",
  "Dec.": "12月",
  "Cancel": "取消",
  "Please check the error message": "请检查错误信息",
  "No Data": "暂无数据",
  "This field is required": "此项不能为空",
  "Page %s/%s": "第%s/%s页",
  "P#erP#": "",
  "Go to": "前往",
  "P#aGe#": "",
  "Custom": "自定义",
  "Please select": "请选择",
  "Add": "添加",
  "Select File": "选择文件",
  "%s items in total": "共%s条",
  "DDNS": "DDNS",
  "Tenda Wi-Fi": "Tenda Wi-Fi",
  "Please enter a correct port range.": "请输入正确的端口范围",
  "A single external port cannot be mapped to an internal port segment.": "单个外网端口不能映射内网端口段",
  "When an internal port segment is used, the external port and internal port must be the same.": "内网端口为端口段时，外网端口与内网端口必须相同",
  "XX or XX–XXX. Range: 1–65535": "XX或XX-XXX，范围：1-65535",
  "UPnP": "UPnP",
  "Russia PPTP": "Russia PPTP",
  "Russia L2TP": "Russia L2TP",
  "Russia PPPoE": "Russia PPPoE",
  "Unifi": "Unifi",
  "Maxis": "Maxis",
  "Celcom": "Celcom",
  "Digi": "Digi",
  "Maxis-Special": "Maxis-Special",
  "Celcom West (BIZ)": "Celcom West(BIZ)",
  "Celcom West (HOME)": "Celcom West(HOME)",
  "Celcom East (BIZ)": "Celcom East(BIZ)",
  "Celcom East (HOME)": "Celcom East(HOME)",
  "Digi-TM": "Digi-TM",
  "Digi-CT Sabah": "Digi-CT Sabah",
  "Digi-TNB": "Digi-TNB",
  "Spaces are not allowed at the start and end of this field.": "输入的内容前后不能包含空格",
  "Blacklisted successfully.": "加入黑名单成功",
  "PPPoEv6": "PPPoEv6",
  "SLAAC+Stateless DHCP": "SLAAC+Stateless DHCP",
  "SLAAC+RDNSS": "SLAAC+RDNSS",
  "WPA/WPA2-PSK": "WPA/WPA2-PSK",
  "WPA3-SAE/WPA2-PSK": "WPA3-SAE/WPA2-PSK",
  "Up to 29 bytes are allowed.": "最多支持29字节",
  "802.11b/g/n/ax": "802.11b/g/n/ax",
  "KB/s": "KB/s",
  "IPTV": "IPTV",
  "Add Whitelist": "添加白名单",
  "Whitelist": "白名单列表",
  "Are you sure you want to remove the device from the whitelist?": "确定要将该设备移出白名单吗？",
  "Add all online devices to the whitelist": "将在线设备全部加入白名单",
  "Control clients in batches": "统一控制多个终端设备",
  "Resetting… Please wait.": "正在恢复出厂设置，请稍候…",
  "Restore to Factory Settings": "一键恢复出厂设置",
  "Runtime": "运行时间",
  "Connected time": "联网时长",
  "Default gateway": "默认网关",
  "Wi-Fi Name": "Wi-Fi名称",
  "Check New Version": "一键检测新版本",
  "VPN": "VPN",
  "The Wi-Fi names of the primary network and the guest network must be different.": "主网络Wi-Fi名称与访客网络Wi-Fi名称不能相同",
  "As required by related laws and regulations, the device is performing DFS. Please connect to the Wi-Fi after about 60 seconds.": "遵照国家法律法规，设备正在进行动态频率选择（DFS）。请稍等约60s后再尝试连接Wi-Fi",
  "Online time": "在线时长：",
  "Area": "地区",
  "Are you sure you want to reset the whole network?": "确定要将整个网络恢复出厂设置吗？",
  "After the whole network is reset, devices cannot access the internet and you need to configure the network again. It is recommended that the configurations be backed up first.": "整个网络恢复出厂设置后，设备将无法接入互联网，需要重新设置才能上网。建议先备份配置。",
  "OFDMA": "OFDMA",
  "With the OFDMA function enabled, multiple devices can transmit data at the same time. This increases the transmission rate of each device and reduces the time delay, which improves the user experience.": "开启OFDMA功能后，多个终端可同时传输，提升了每个终端的传输速率、降低了时延，提高用户上网体验。",
  "NOTE: The OFDMA function takes effect only when it is supported by the clients.": "注意：只有终端设备也支持OFDMA时，OFDMA功能才生效。",
  "Highly-efficient Wi-Fi transmission technology": "更高效的Wi-Fi传输技术",
  "The VLAN ID must be different from the Internet VLAN ID of the current ISP type.": "VLAN ID不能与当前运营商类型的Internet VLAN ID相同",
  "Guest IP Address": "访客网络IP地址",
  "WISP Mode": "热点信号放大模式（WISP）",
  "Client+AP Mode": "万能中继模式（Client+AP）",
  "It is often used to expand WiFi hotspots of ISP, such as: CMCC, ChinaUnicom and ChinaNet.": "常用于扩展网络供应商的Wi-Fi热点，如：CMCC、ChinaUnicom、ChinaNet等。",
  "Expand any WiFi network easily.": "可轻松扩展任何Wi-Fi网络。",
  "Select the WiFi to be extended": "请选择要扩展的Wi-Fi",
  "Upstream WiFi Name": "上级Wi-Fi名称",
  "Scanning WiFi networks...": "正在扫描Wi-Fi网络…",
  "-Manually enter the WiFi name-": "-手动输入Wi-Fi名称-",
  "Band": "频段",
  "Security:": "安全性",
  "Encryption Rule": "加密规则",
  "Upstream WiFi Password": "上级Wi-Fi密码",
  "Please enter WiFi password": "请输入Wi-Fi密码",
  "Note: Under the WISP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "注意：热点信号放大模式（WISP）下，登录管理页面请使用域名tendawifi.com",
  "After Preferred Scanning Channel (PSC) is enabled, the success rate and stability of WiFi 6E wireless terminals connecting to the router's 6 GHz network will be improved.": "开启PSC（首选扫描信道）后，可提高Wi-Fi 6E无线终端连接路由器6GHz网络的成功率与稳定性。",
  "Enable PSC": "开启PSC",
  "The 2.4 GHz WiFi network, 5 GHz WiFi network and 6 GHz WiFi network share the same WiFi name and WiFi password, so clients can automatically connect to the best WiFi network.": "2.4G、5G与6G的Wi-Fi名称密码相同，系统自动为终端选择最佳Wi-Fi。",
  "%s WiFi networks available": "%s个Wi-Fi可用",
  "Online Device": "在线设备",
  "1. After this function is enabled, you can use the WPS button on the router to perform MESH networking with other network devices.": "1. 开启此功能后，您可以通过路由器机身的WPS按钮与其他网络设备进行MESH组网。",
  "2. After this function is disabled, you cannot use the WPS button on the router for networking. You can use Tenda WiFi App or Web UI configuration to form a MESH network with other devices.": "2. 关闭此功能后，您不能通过路由器机身的WPS按钮组网，可以通过Tenda WiFi App或Web管理页面的配置，使本设备与其他设备进行MESH组网。",
  "MESH": "MESH",
  "Welcome to use Tenda router": "欢迎使用腾达路由器",
  "Please turn off the MESH function first": "请先关闭MESH功能",
  "Do you want to switch to Client+AP Mode?": "确定要切换为万能中继模式（Client+AP）吗？",
  "1. After the Client+AP Mode is enabled, the device will restart, and the configuration will take effect after restarting.": "1. 启用万能中继模式（Client+AP），本设备将重启，重启后配置生效。",
  "2. Under the Client+AP Mode, functions such as Internet Settings, parental control, VPN, MESH, and port mapping will be unavailable.": "2. 万能中继模式（Client+AP）下，联网设置、家长控制、VPN、MESH、端口映射等功能将无法使用。",
  "3. Under the Client+AP Mode, all Ethernet ports are LAN ports. You can connect the device to the upstream device using any port.": "3. 万能中继模式（Client+AP）下，所有网口均为LAN口，您可以使用任意网口将本设备连接到上级设备。",
  "4. Under the Client+AP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4.万能中继模式（Client+AP）下，登录管理页面请使用域名tendawifi.com。",
  "Do you want to switch to WISP Mode?": "确定要切换为热点信号放大模式（WISP）吗？",
  "1. After the WISP Mode is enabled, the device will restart, and the configuration will take effect after restarting.": "1. 启用热点信号放大模式（WISP），本设备将重启，重启后配置生效。",
  "2. Under the WISP Mode, functions such as guest network, IPv6 and MESH are unavailable.": "2. 热点信号放大模式（WISP）下，访客网络、IPv6、MESH等功能将无法使用。",
  "3. Under the WISP Mode, no device can be connected to the WAN port.": "3. 热点信号放大模式（WISP）下，WAN口不能连接任何设备。",
  "4. Under the WISP Mode, please visit tendawifi.com to log in to the web UI.": "4. 热点信号放大模式（WISP）下，登录管理页面请使用域名tendawifi.com。",
  "Router": "路由器",
  "The WiFi name cannot be repeated. Please reset.": "无线名称不能重复，请重新设置",
  "Here, you can turn on or off the cloud game acceleration function.":"在这里，您可以开启或关闭云游戏加速功能",
  "Game Acceleration":"游戏加速",
  "Game Mode":"游戏加速",
  "Only partial regions are supported":"仅支持部分区域",
  "Acceleration mode: After being enabled, you can enjoy the exclusive acceleration effect of Tencent START cloud game in the wireless network scenario, full link optimization, lower latency, higher code rate, and enjoy host level ultra clear high-quality games.":"加速模式：开启后，无线网络场景下可享受腾讯START云游戏专属加速效果，全链路优化，更低延时、更高码率，畅享主机级超清精品游戏。",
  "Balanced mode: after being turned on, it can meet the daily use needs of families, with excellent performance, low power consumption and good compatibility., It has excellent performance, lower power consumption and stronger compatibility.":"均衡模式：开启后，满足家庭日常使用需求，具备优异的性能、较低的功耗、良好的兼容性。，具备优异的性能、较低的功耗、更强的兼容性。",
  "Game acceleration mode: Tencent START cloud game intelligent acceleration":"游戏加速模式：腾讯START云游戏智能加速",
  "After enabling the AP+Client mode, the domain name of the router management UI changes to tendawifi.com.":"启用AP+Client模式后，请使用 tendawifi.com 登录路由器管理界面。"
}
